Source URL: https://www.telekom.de/ueber-das-unternehmen/datenschutz/datentransparenz

Question: Welche Personendaten speichern wir?
Answer: Standortdaten entstehen, wenn sich Ihr Mobiltelefon mit einer Funkzelle verbindet oder Ihr Router mit dem Internet.

Question: Was machen wir mit Personendaten?
Answer: Standortdaten entstehen, wenn sich Ihr Mobiltelefon mit einer Funkzelle verbindet oder Ihr Router mit dem Internet.

Question: Werden die Daten an Dritte weitergegeben?
Answer: Standortdaten entstehen, wenn sich Ihr Mobiltelefon mit einer Funkzelle verbindet oder Ihr Router mit dem Internet.

Question: Welche Standortdaten speichern wir?
Answer: Beim Telefonieren entstehende Daten sind persönliche Daten und unterliegen einem besonderen Schutz.

Question: Was machen wir mit Standortdaten?
Answer: Beim Telefonieren entstehende Daten sind persönliche Daten und unterliegen einem besonderen Schutz.

Question: Werden die Daten an Dritte weitergegeben?
Answer: Beim Telefonieren entstehende Daten sind persönliche Daten und unterliegen einem besonderen Schutz.

Question: Welche Verkehrsdaten speichern wir?
Answer: Beim Surfen im Internet entstehen besonders viele Daten.

Question: Was machen wir mit Verkehrsdaten?
Answer: Beim Surfen im Internet entstehen besonders viele Daten.

Question: Werden die Daten an Dritte weitergegeben?
Answer: Beim Surfen im Internet entstehen besonders viele Daten.

Question: Welche Internetdaten speichern wir?
Answer: Im MagentaTV Angebot der Telekom werden zur Verbesserung der Servicequalität bestimmte Informationen gespeichert. Die Nutzungsdaten verwenden wir, um Ihnen das MagentaTV-Angebot bereit stellen zu können. Zudem verwenden wir ausgewählte pseudonymisierte Daten zur Verbesserung der Servicequalität und der Nutzung des Angebotes.

Question: Was machen wir mit Internetdaten?
Answer: Im MagentaTV Angebot der Telekom werden zur Verbesserung der Servicequalität bestimmte Informationen gespeichert. Die Nutzungsdaten verwenden wir, um Ihnen das MagentaTV-Angebot bereit stellen zu können. Zudem verwenden wir ausgewählte pseudonymisierte Daten zur Verbesserung der Servicequalität und der Nutzung des Angebotes.

Question: Werden die Daten an Dritte weitergegeben?
Answer: Im MagentaTV Angebot der Telekom werden zur Verbesserung der Servicequalität bestimmte Informationen gespeichert. Die Nutzungsdaten verwenden wir, um Ihnen das MagentaTV-Angebot bereit stellen zu können. Zudem verwenden wir ausgewählte pseudonymisierte Daten zur Verbesserung der Servicequalität und der Nutzung des Angebotes.

Question: Welche MagentaTV-Daten verarbeiten wir?
Answer: Das intelligente Zuhause vereinfacht zunehmend unser Leben.

Question: Was machen wir mit MagentaTV-Daten?
Answer: Das intelligente Zuhause vereinfacht zunehmend unser Leben.

Question: Werden die Daten an Dritte weitergegeben?
Answer: Das intelligente Zuhause vereinfacht zunehmend unser Leben.

