Source URL: https://www.telekom.de/unterwegs/for-friends

Question: Sie sind bereits Kunde?
Answer: Ihren Vertrag können Sie bis zu 6 Monate vor Vertragsende verlängern, auch mit neuem Smartphone, Tablet oder Smartwatch.
Vertrag verlängern
Mit einem for Friends Code können Sie Ihren bestehenden Vertrag in einen for Friends Vertrag wechseln und 30 % sparen.
Vertrag umstellen

Question: Wie kann ich als Neukunde einen Telekom for Friends Tarif bestellen?
Answer: Um dies tun zu können, müssen folgendeVoraussetzungenerfüllt sein:
Falls diese erfüllt sind, können Sie online einen Neuvertrag mit oder ohne Gerät abschließen.
• Sie haben noch keinen Telekom for Friends Tarif.
• Sie sind noch kein Telekom Mobilfunk-Kunde.
• Sie haben einen persönlichen Telekom for Friends Aktionscode von einem Telekom Mitarbeiter erhalten.

Question: Wie kann ich als Telekom Mobilfunk-Kunde einen for Friends Tarif bestellen?
Answer: Um dies tun zu können, müssen folgende Voraussetzungen erfüllt sein:
Falls dies erfüllt ist, können Sie online im Kundencenter zu for Friends wechseln. Zuerst müssen Sie sich überdiese Seiteim Kundencenter einloggen.
• Sie sind bereits Telekom Mobilfunk-Kunde.
• Als Telekom Mobilfunk-Kunde können Sie zum Ablauf der Vertragslaufzeit über eine Vertragsverlängerung aus MagentaMobil Tarifen (1. - 5. Gen.) in Telekom for Friends Mobilfunk-Tarif auch innerhalb der gleichen Kleidergröße (S - L) wechseln. Für Wechsel aus allen nicht MagentaMobil Tarifen muss der Wechsel in einen höherwertigen Telekom for Friends Tarif erfolgen.
• Sie haben einen persönlichen Telekom for Friends Aktionscode von einem Telekom Mitarbeiter erhalten.

Question: Wie kann ich als Telekom for Friends Kunde eine Vertragsverlängerung durchführen?
Answer: Um dies tun zu können, müssen folgende Voraussetzungen erfüllt sein:
Um weiterhin von den for Friends Vorteilen profitieren zu können, müssen SiehierIhren Vertrag online verlängern.
• Sie sind bereits Telekom for Friends Kunde.

Question: Wie erhalte ich meinen for Friends Code und wie prüfe ich die Gültigkeit meines for Friends Codes?
Answer: Bitte wenden Sie sich zur Überprüfung der Gültigkeit bzw. zur Anforderung des for FriendsCods an Ihren bekannten Telekom Mitarbeiter. Dieser beauftragt bzw. prüft gerne für Sie Ihren for Friends Code.

Question: Welche Voraussetzungen gelten für MagentaEINS für for Friends?
Answer: Es wird ein IP-basierter Festnetzanschluss mit einem monatlichen Grundpreis ab 16,96 € benötigt.
Im Mobilfunk wird ein Tarif mit einem monatlichen Grundpreis ab 25,46 € benötigt. Beide Anschlüsse müssen auf die gleiche Adresse laufen. Welchen Tarif Sie derzeit nutzen, entnehmen Sie bitte Ihrer Rechnung oder dem Kundencenter Festnetz oder Mobilfunk.
Ihren Mobilfunktarif können Sie über das Kundencenter wechseln. Änderungen an Ihrem Festnetzanschluss können Sie über Ihren Freund, der bei der Telekom arbeitet, beauftragen.

Question: Welche Voraussetzungen gelten für die neuen PlusKarten Angebote für for Friends Kunden?
Answer: Voraussetzung ist ein bestehender Telekom MagentaMobil for Friends Laufzeit-Vertrag, vermarktet ab dem 01.07.2022.

Question: Kann man aus einem bestehenden for Friends Tarif in die neuesten for Friends Tarife wechseln, um von den attraktiven Zusatzkarten profitieren zu können?
Answer: Ja, ein Wechsel ist im Rahmen der nächsten Vertragsverlängerung möglich.

Question: Gibt es auch einen Rabatt für for Friends Kunden auf PlusKarten?
Answer: Bei PlusKarten werden keine zusätzlichen Rabatte für for Friends angeboten.

