Source URL: https://www.telekom.de/magenta-tv/inhalte/rtl-plus

Question: Welche Inhalte von RTL+ sind über MagentaTV verfügbar?
Answer: Mit RTL+ (ehemals TVNOW) haben Sie Zugang zu exklusiven Inhalten, unterhaltsamen Shows, spannenden Filmen und den besten Serien sowie Sendungen von RTL. Zudem können Sie mit den ZubuchoptionenRTL+ Max by TelekomundRTL+ Family by TelekomIhr Paket um Musik und Podcasts erweitern. Sollten Sie bereits ein anderes Music Streaming Abo besitzen, sind die RTL+ Upgrades auf Max und Family jeweils auch „ohne Musik“ buchbar.

Question: Fallen für den Zugang zu RTL+ Premium über MagentaTV zusätzliche Kosten an?
Answer: RTL+ Premium ist unter anderem in den TarifenMagentaTV SmartStream,MagentaTV SmartundMagentaTV Smart Flexbereits enthalten. Im MagentaTV MegaStream ist RTL+ Max ohne Musik bereits inkludiert. Upgrades auf höherwertige RTL+ Varianten sind jeweils gegen einen geringen Aufpreis zubuchbar.

Question: Kann ich RTL+ auf allen Geräten verwenden?
Answer: Mit MagentaTV können Sie RTL+ und viele andere Sender auf Ihrem Smart TV, über dieMagentaTV Oneund denMagentaTV Stickin Deutschland empfangen. Darüber hinaus haben Sie die Möglichkeit, RTL+ auf weiteren Geräten, wie Ihrem Smartphone oder Tablet, mit der RTL+ App zu nutzen.

Question: Kann ich die Inhalte von RTL+ herunterladen und offline ansehen?
Answer: Die Download-Funktion ermöglicht es Ihnen, mit Ihrem Smartphone oder Tablet ausgewählte Inhalte von der RTL+ Mediathek herunterzuladen und offline anzusehen. Bitte beachten Sie, dass nicht alle Inhalte auf RTL+ zum Download angeboten werden.

Question: Zu welchen Tarifen kann ich die RTL+ Optionen dazubuchen?
Answer: Wenn Sie einen TelekomInternet-Tarifhaben, können Sie dieRTL+ Optionenzu folgenden Paketen dazubuchen:
• MagentaTV Smart → RTL+ Max/ RTL+ Max ohne Musik/ RTL+ Family/ RTL+ Family ohne Musik
• MagentaTV SmartStream → RTL+ Max/ RTL+ Max ohne Musik/ RTL+ Family/ RTL+ Family ohne Musik
• MagentaTV MegaStream → RTL+ Max/ RTL+ Family/ RTL+ Family ohne Musik

Question: Gibt es eine Begrenzung für die Anzahl der Geräte, auf denen ich gleichzeitig auf RTL+ zugreifen kann?
Answer: Sie können maximal mit fünf Geräten gleichzeitig bei RTL+ eingeloggt sein. Sollten Sie diese Anzahl überschreiten, können Sie in der RTL+ Geräteverwaltung Geräte ausloggen. Je nach Paket ist es möglich, parallel auf bis zu einem (RTL+ Premium), zwei (RTL+ Max by Telekom) oder vier (RTL+ Family by Telekom bzw. RTL+ Family ohne Musik) Geräten zu streamen.

Question: Kann ich meinen bestehenden RTL+ Account mit meinem MagentaTV Account verknüpfen?
Answer: Um alle Vorteile Ihres jeweiligen RTL+ Pakets zu genießen, müssen Sie Ihren Account vervollständigen. Nur so können Sie das Streaming-Angebot mit Ihrem bestehenden Account weiternutzen. Eine Anleitung dazu finden Sie auf der Seite für dieAccount-Vervollständigung.

Question: Sind die Inhalte von RTL+ in HD oder 4K verfügbar?
Answer: Die Inhalte von RTL+ sind in HD verfügbar. Inhalte in der Qualität 4K werden derzeit nicht angeboten.

Question: Was passiert mit meinem Zugang zu RTL+, wenn ich meinen Vertrag bei MagentaTV kündige?
Answer: Wenn Sie Ihren Vertrag bei MagentaTV kündigen, verlieren Sie den Zugang zu den Inhalten von RTL+, da der Zugang zu RTL+ in Ihrem MagentaTV Tarif eingebunden ist.

Question: Kann ich die Inhalte von RTL+ in anderen Sprachen oder mit Untertiteln ansehen?
Answer: Je nach Gerät (z.B. Smartphone, Tablet, Webbrowser) können Sie einige Inhalte von RTL+ in der Originalversion und mit Untertiteln streamen.

