Source URL: https://www.telekom.de/goenn/wie-funktioniert-goenn

Question: WIESO MUSS ICH MEINEN GÖNN-ACCOUNT VERVOLLSTÄNDIGEN?
Answer: Um auch zukünftig Zugriff auf deinen GÖNN Tarif zu haben, ist es wichtig, dass du jetzt deinen Account vervollständigst. Zusätzlich kannst du dich durch das Vervollständigen bei allen Telekom Plattformen ganz einfach einloggen.

Question: WIE KANN ICH MEINEN GÖNN-ACCOUNT VERVOLLSTÄNDIGEN?
Answer: Deinen Account kannst du ganz einfach über die MeinMagentaApp vervollständigen:
• 1.Einloggen über automatische Erkennung oder via Bestätigungscode als SMS
• 2.Über das Profilbild oben rechts ins Menü gehen
• 3.Den Punkt Telekom Login Sicherheits-Check auswählen
• 4.Sicherheitscheck starten und Email und PW festlegen
• 5.Änderungen speichern

Question: WAS PASSIERT BEI DER GÖNN-APP MIGRATION?
Answer: Zum 1.8. wird die GÖNN App eingestellt. Spätestens zu diesem Zeitpunkt müssen alle GÖNN Kunden stattdessen die MeinMagenta App (MMA) nutzen.
Wichtig: Dein GÖNN Tarif bleibt bestehen. Deals und Dayflats kannst du dann ausschließlich in der MeinMagenta App einlösen. Die GÖNN App wird ab dem 1.8. nicht mehr nutzbar sein und nicht mehr zum Download bereit stehen.

Question: WIE LÖSE ICH MEINE DEALS IN DER MEINMAGENTA APP EIN?
Answer: In der MeinMagenta App profitierst du von noch mehr Deals, nämlich den Magenta Moments. Dazu einfach unten in der Navigationsleiste auf "Moments" klicken und direkt den ersten Deal buchen.
Übrigens:es gibt auch immer wieder besondere Magenta Moments nur für Young Kunden.

Question: HABE ICH WEITERHIN MEINE DREI DEALS?
Answer: In der MeinMagenta App bekommst du von uns noch mehr Deals als zuvor und kannst diese ganz ohne Limit einlösen. Dazu einfach unten in der Navigationsleiste auf "Moments" klicken und direkt den ersten Deal buchen.

Question: WIE LÖSE ICH MEINE DAYFLATS IN DER MEINMAGENTA APP EIN?
Answer: Auch Dayflats stehen dir natürlich in der MeinMagenta App zur Verfügung. Klicke dafür auf dem Home Screen einfach auf deinen GÖNN Vertrag, anschließend in der Mitte auf "Optionen buchen" und dann auf "Datenpass". Hier kannst du deine kostenlosen Dayflats buchen. Und das Beste ist: Unabhängig davon ob du Freunde geworben hast oder nicht, bekommt jeder Kunde ab sofort 9 kostenlose Dayflats pro Monat. Nachdem du die 9 Dayflats aufgebraucht hast, steht dir auch weiterhin die kostenpflichtige Dayflat zur Verfügung.

Question: WIESO WIRD ES DIE GÖNN-APP NICHT MEHR GEBEN?
Answer: Wir wollen dir noch mehr bieten. Mehr Dayflats, mehr Deals. Daher zieht GÖNN in die MeinMagenta App. Mach dir keine Sorgen, du kannst deinen Tarif weiterhin wie gewohnt nutzen, einfach nur in einer anderen App.

Question: KANN ICH MEINEN GÖNN-TARIF WEITERHIN NUTZEN?
Answer: Deinen GÖNN-Tarif, sowie mehr Dayflats und Deals, kannst du wie gewohnt weiter nutzen. Alles zu deinem GÖNN-Tarif, findest du nun in der MeinMagenta App.

Question: WIESO SOLL ICH ZUKÜNFTIG DIE MEINMAGENTA APP NUTZEN?
Answer: In der MeinMagenta App bekommt jeder GÖNN Kunde von uns 9 Dayflats pro Monat. Zusätzlich hast du keine Beschränkung an Deals mehr. Du kannst so viele Deals einlösen, wie du möchtest. Hol dir die MeinMagenta App und mach das Beste aus deinem GÖNN-Tarif!

Question: WIRD ES WEITERHIN DEALS GEBEN?
Answer: Es wird nicht nur wie gewohnt deinen monatlichen Deal geben, sondern sehr viele mehr. Du wirst keine Beschränkung auf drei Deals haben, sondern kannst so viele Deals monatlich einlösen wie du möchtest.

Question: WIE LOGGE ICH MICH BEI DER MEINMAGENTA APP EIN?
Answer: Du kannst dich ganz unkompliziert mit deinen Telekom Logindaten in die MeinMagenta App einloggen.
HINWEIS:Solltest du dich bei GÖNN mit deinem Google oder Apple Login eingeloggt haben, musst du zuerst in der GÖNN-App den Telekom Sicherheits-Check machen, um dir einen Benutzernamen und ein Passwort zuzulegen. Ab dem 1.8.: Logge dich in die MeinMagenta App mit automatischer Erkennung oder über den SMS Login ein. Anschließend solltest du über die MeinMagenta App den Telekom Sicherheits-Check machen. Du findest ihn wenn du oben rechts auf dein Profilbild klickst.

Question: KANN ICH GÖNN WEITERHIN BUCHEN?
Answer: Einen neuen GÖNN-Tarif kannst du leider nicht mehr abschließen. Jedoch gibt es viele Angebote für junge Leute für dich bei Telekom Young.

Question: MEIN GÖNN-TARIF WIRD ERST IN DER ZUKUNFT AKTIV, WAS PASSIERT JETZT?
Answer: Keine Sorge du kannst deinen Tarif ganz normal nutzen und musst nichts anpassen. Dein Tarif wird aktiv und du nutzt ihn direkt in der MeinMagenta App.

Question: WIRD ES WEITERHIN FRIENDS WITH GÖNNEFITS GEBEN?
Answer: Friends with Gönnefits wird es so nicht mehr geben. Es wird sogar besser, jeder GÖNN Kunde bekommt automatisch 9 Dayflats pro Monat, unabhängig von vorher geworbenen Freunden.

Question: Was ist in meinem GÖNN-Tarif enthalten? / Welche Vorteile bietet der GÖNN-Tarif?
Answer: Der GÖNN-Tarif bietet dir:
• Telefonie- und SMS-Inlandsflat in alle deutschen Netze
• Inklusiv-Datenvolumen 18 GB/Monat für Daten-Nutzung im Netz der Telekom Deutschland
• 9 Dayflats pro Monat inklusive: an 9 Tagen pro Monat mit unbegrenztem Datenvolumen surfen
• Nutzung des 5G- und LTE-Netzes inklusive, je nach Standort und Verfügbarkeit
• Standard-Roaming inklusive
• Magenta Moments
• 3 Monate Vertragsbindung, danach monatlich kündbar

Question: Habe ich eine Vertragslaufzeit im GÖNN-Tarif?
Answer: Mit GÖNN bist du superflexibel. Du hast bei uns eine Mindestvertragslaufzeit von nur 3 Monaten und kannst danach monatlich kündigen.

Question: Gibt es eine Bereitstellungsgebühr für den GÖNN-Tarif?
Answer: Ja, die Bereitstellungsgebühr liegt bei einmalig15 €.

Question: Was kann ich tun, wenn mein GÖNN-Datenvolumen aufgebraucht ist?
Answer: Du hast verschiedene Möglichkeiten, bei GÖNN weitersurfen zu können – du entscheidest:
Schau auf unseremTikTokKanal vorbei, dort gibt es regelmäßig Aktionen, bei denen du dir extra Dayflats verdienen kannst.
• 1.Du kannst deine 3 Dayflats jederzeit einlösen und hast somit die Möglichkeit, 3x im Monat für 24 Stunden unbegrenzt zu surfen.
• 2.Wirb deine Freunde mit Friends with Gönnefits und erhalte für 12 Monate eine zusätzliche Dayflat im Monat – so hast du beispielsweise statt 3 ganze 4 monatliche Dayflats. Das funktioniert mit bis zu 5 Freunden.
• 3.Buch dir zu deinem Tarif kostenpflichtig eine Dayflat für5 €oder einen SpeedOn GÖNN Datenpass mit 2 GB für5 €dazu. Dieser gilt nur für den laufenden Kalendermonat.

Question: Wie kann ich meinen GÖNN-Vertrag widerrufen?
Answer: Wenn du deinen GÖNN-Vertrag widerrufen möchtest, kannst du dich bei uns über unserOnlineformularmelden.

Question: Was passiert, wenn ich 28 Jahre alt werde?
Answer: Bei uns gilt das „forever young“-Prinzip. Wenn du einmal den Tarif gebucht hast, nehmen wir ihn dir auch nicht mehr weg und du kannst ihn weiter nutzen.

Question: Wie kann ich GÖNN im Ausland nutzen?
Answer: Gut zu wissen:Wenn du deinen Tarif außerhalb der EU, UK oder der Schweiz nutzen möchtest, hast du die Möglichkeit, einPaketauszuwählen und somit die volle Kontrolle über deine Kosten zu behalten.
• In der EU, in UK und in der Schweiz surfst du wie gewohnt. – Denk vorher daran, dein Roaming zu aktivieren!
• Mit dem außereuropäischen Travel & Surf Cost protect-Angebot bekommst du eine Benachrichtigung per SMS, wenn du dich im Ausland befindest. So musst du dir keine Sorgen über unerwartete Kosten machen.

Question: Was ist der Unterschied zwischen einer Auslandsverbindung und Roaming?
Answer: • Bei Auslandsverbindungen handelt es sich um Anrufe von Deutschland ins Ausland oder zu ausländischen Rufnummern, wofür zusätzliche Gebühren anfallen.
• Roaming bezeichnet die Nutzung deines Tarifs, während du dich selbst im Ausland befindest. Innerhalb der EU, in UK und in der Schweiz kannst du Roaming nutzen, ohne zusätzliche Kosten zu haben.

Question: Erreichen mich Anrufe & SMS aus dem Ausland, wenn ich GÖNN in Deutschland nutze?
Answer: Klar, mit GÖNN erreichen dich auch Anrufe aus dem Ausland ohne Kosten.

Question: Hat GÖNN das beste Netz derTelekom?
Answer: GÖNN nutzt das Netz der Telekom und daher hat auch GÖNN dasbeste Netz.Deswegen findest du den GÖNN-Tarif auch in deiner Rechnung unter MagentaMobil GÖNN.

Question: Wie schnell ist das GÖNN-Netz?
Answer: Mit GÖNN telefonierst und surfst du mit maximaler Geschwindigkeit im 5G-Netz (bis zu 300 MBit/s im Download und 50 MBit/s im Upload) ohne Einschränkungen.

Question: WIESO MUSS ICH MEINEN GÖNN-ACCOUNT VERVOLLSTÄNDIGEN?
Answer: Um auch zukünftig Zugriff auf deinen GÖNN Tarif zu haben, ist es wichtig, dass du jetzt deinen Account vervollständigst. Zusätzlich kannst du dich durch das Vervollständigen bei allen Telekom Plattformen ganz einfach einloggen.

Question: WIE KANN ICH MEINEN GÖNN-ACCOUNT VERVOLLSTÄNDIGEN?
Answer: Deinen Account kannst du ganz einfach über die MeinMagentaApp vervollständigen:
• 1.Einloggen über automatische Erkennung oder via Bestätigungscode als SMS
• 2.Über das Profilbild oben rechts ins Menü gehen
• 3.Den Punkt Telekom Login Sicherheits-Check auswählen
• 4.Sicherheitscheck starten und Email und PW festlegen
• 5.Änderungen speichern

Question: Wie und wann kann ich den GÖNN Service erreichen?
Answer: Für alle Fragen schau doch mal hier auf dertelekom.de/hilfevorbei

Question: Wie erhalte ich meine Rechnung?
Answer: Du kannst deine Rechnung jederzeit in der MeinMagenta App einsehen und downloaden. Außerdem senden wir dir deine Rechnung jeden Monat per E-Mail zu.

Question: Wann erfolgt die Abbuchung des Rechnungsbetrages?
Answer: Wir buchen 12 Tage nach Rechnungseingang ab.

Question: Wie kann ich meine SEPA-Daten ändern?
Answer: Ganz einfach in der MeinMagenta App in den Einstellungen unter Zahlungsmöglichkeiten.

Question: Gehört GÖNN zur Telekom?
Answer: Genau richtig. MagentaMobil GÖNN ist ein Tarif der Telekom.

Question: Ist GÖNN congstar?
Answer: Nein, GÖNN ist ein eigenständiger Tarif der Telekom, speziell für Kunden von 18-27 Jahren.

Question: Ist GÖNN MAGENTA MOBIL YOUNG?
Answer: Nein, GÖNN ist ein eigenständiger Tarif der Telekom, der sich an junge Leute zwischen 18 und 27 Jahren richtet.

Question: Ist GÖNN fraenk?
Answer: Nein, GÖNN ist ein eigenständiger Tarif der Telekom, der sich an junge Leute zwischen 18 und 27 Jahren richtet.

Question: Was ist der Unterschied zwischen GÖNN und MAGENTA MOBIL YOUNG?
Answer: Mit GÖNN erhältst du nicht nur einen Mobilfunktarif, sondern auch 3 exklusive Deals pro Jahr und 3 Tage unbegrenztes Surfen im Monat als Bonus zu deinem Tarif.

Question: Was ist der Unterschied zwischen GÖNN und fraenk?
Answer: Während fraenk keine Altersbegrenzung hat, richtet sich GÖNN an alle zwischen 18 und 27 Jahren. GÖNN ist für alle, die mehr als nur einen Tarif haben wollen. Ein Tarif, der dir zusätzlich 3 Deals in 12 Monaten schenkt und zusätzlich 3 Dayflats für unlimitiertes Surfen im Monat.

Question: Was ist besser, GÖNN oder fraenk?
Answer: GÖNN und fraenk sind verschiedene Tarife und Angebote. Es gibt kein besser oder schlechter, jeder sollte nach seinen Nutzungsgewohnheiten entscheiden, welches das passende Produkt ist.

Question: Was ist besser GÖNN, oder MAGENTA MOBIL YOUNG?
Answer: Sowohl GÖNN als auch MagentaMobil Young sind coole Angebote, die speziell für junge Leute gemacht sind. Hier gibt es kein Richtig oder Falsch – jeder kann selbst entscheiden, was am besten zu seinem persönlichen Stil und seinen Bedürfnissen passt.

Question: Was kostet GÖNN?
Answer: GÖNN kostet dich15 €im Monat und einmalig einen Bereitstellungspreis von15 €.

Question: Ist die Netzqualität besser bei GÖNN?
Answer: Da GÖNN das Netz der Telekom nutzt, hat GÖNN genau wie die Telekom dasüberragende Netz.

