Source URL: https://www.telekom.de/festnetz/tarife-und-optionen/dsl-ohne-vertragslaufzeit

Question: Für wen lohnen sich die DSL-Tarife ohne Vertragslaufzeit?
Answer: Sie haben die Wahl: Beim Abschluss oder dem Wechsel in einen Tarif mit 24 Monaten Laufzeit sichern Sie sich für 6 Monate einen Preisvorteil und surfen mit Highspeed im besten Telekom Netz.
Zum Angebot

Question: Was ist MagentaZuhause Flex?
Answer: Mit dem Tarif MagentaZuhause Flex erhalten Sie Internet und Festnetztelefonie für zu Hause ohne eine jährliche Vertragslaufzeit. Die Kündigungsfrist beträgt vier Wochen. Wählen Sie Ihren Tarif entsprechend Ihrer individuellen Nutzungsgewohnheiten. Surfen Sie viel im Internet, genießen Sie mit demMagentaZuhause XL FlexDownloadgeschwindigkeiten von bis zu 250 MBit/s in Kombination mit einer monatlichen Kündigungsfrist.

Question: Was sind die Vorteile monatlich kündbarer DSL-Tarife?
Answer: Bei einem monatlich kündbarenDSL-Anschlussbleiben Sie dank einer Vertragslaufzeit von maximal vier Wochen flexibel. So haben Sie jeden Monat die Möglichkeit, den Tarif entsprechend Ihrer individuellen Bedürfnisse zu wechseln.

Question: Kann ich den Internet-Vertrag jederzeit kündigen?
Answer: Den Tarif MagentaZuhause Flex können Sie monatlich kündigen, sodass Sie nicht länger als 4 Wochen an den Vertrag gebunden sind.

Question: Kann ich von einem Vertrag ohne Laufzeit zu einem Laufzeitvertrag wechseln?
Answer: Vier Wochen nach der Kündigung von MagentaZuhause Flex können Sie IhrenInternet-Vertrag wechselnund stattdessen einen Tarif mit Laufzeit wählen.

Question: Was für eine Internetgeschwindigkeit passt zu mir?
Answer: Arbeiten Sie im Homeoffice oder surfen als Online-Gamer viel im Netz, ist eine Internetgeschwindigkeit ab 100 MBit/s ideal für Sie – wie etwa mit demMagentaZuhause L Flex.

Question: Welche Angebote für Festnetz-Tarife gibt es bei der Telekom?
Answer: Sie haben mehrere Möglichkeiten, bei der Telekom Festnetz zu buchen. Dabei erhalten Sie immer Telefon- und Internetanschluss in Kombination. Die Tarife unterscheiden sich dabei nur in der Höhe der Internetgeschwindigkeit, die Sie individuell nach Ihrem persönlichen Surfverhalten und der Verfügbarkeit auswählen können. Als treuer Kunde erhalten Sie denTelekom Treuebonus, wenn Sie sich zusätzlich für einen Mobilfunkvertrag entscheiden.

Question: Hat die Telekom auch Internet & DSL ohne Vertragslaufzeit?
Answer: Ja, mit den MagentaZuhause Flex Tarifen surfen Sie auch ohne Vertragslaufzeit im Internet. Dabei profitieren Sie von einem monatlich kündbaren Vertrag – Telefonieren inklusive.

