Source URL: https://www.telekom.de/unterwegs/tarife-und-optionen/zusatzkarten

Question: Was ist eine PlusKarte?
Answer: Die MagentaMobil PlusKarten sind die Zusatzkarten (früher Zweitkarten) zum MagentaMobil Hauptvertrag zum kleinen Preis. Alle PlusKarten haben immer automatisch das gleiche Datenvolumen wie der zugrundeliegende Hauptvertrag.

Question: Wer kann eine PlusKarte buchen?
Answer: Die Zusatzkarten können für Familienmitglieder, Freunde oder andere Personen gebucht werden, die Ihnen nahestehen. Alle Karten inkl. der Hauptkarte laufen über eine Rechnung. Dabei ist es egal, wo die Nutzer der PlusKarten wohnen – ob im gleichen Haus oder an einem anderen Ort in Deutschland.

Question: Was muss ich tun, um eine PlusKarte zu erhalten?
Answer: Um eine PlusKarte buchen zu können, muss eine berechtigte MagentaMobil Karte (Basic oder S-XL) der aktuellen Generation ab 06.09.2019 zugrunde liegen. Neben den regulären PlusKarten für weitere Personen, gibt es ebenfalls PlusKarten Kids & Teens für Kinder zwischen 6 und 17 Jahren sowie PlusKarten Data für die Nutzung am Tablet, Laptop oder ähnlichem.

Question: Was ist der Unterschied zwischen Family Cards und PlusKarten?
Answer: Die Zusatzkarten der Telekom hießen früher Family Cards. Diese Family Card Angebote werden nun nicht mehr vermarktet und wurden durch die PlusKarten abgelöst. Die neuen PlusKarten sind attraktive Zusatzkarten zu den MagentaMobil Tarifen, die automatisch das gleiche Datenvolumen wie im Hauptvertrag erhalten. Kunden, die noch Family Cards im Bestand haben, können diese unverändert weiter nutzen. Neue Family Cards sind nicht mehr buchbar.

Question: Kann ich zu einem Laufzeitvertrag auch eine PlusKarte ohne Laufzeit oder eine Karte mit Endgerät dazu buchen?
Answer: Pro gebuchtem Tarif können Sie frei entscheiden, ob Sie eine Variante mit Laufzeit, ohne Laufzeit oder aber mit Endgerät wählen möchten. Hier sind alle Kombinationen möglich und kundenindividuell gestaltbar.

Question: Können die PlusKarten ebenfalls zu den Young-Tarifen dazu gebucht werden?
Answer: Leider ist das nicht möglich. Wenn Sie eine PlusKarte mit den günstigen Konditionen buchen möchten, muss zuvor ein Wechsel in das reguläre Portfolio stattfinden.

Question: Warum kann ich keine Zusatzkarte buchen, die mehr oder weniger Volumen als meine Karte hat (z. B. für meinen Partner)?
Answer: Wir bieten mit unseren MagentaMobil PlusKarten Zusatzkarten zu einem attraktiven Preis an, die immer das gleiche Volumen haben wie die Hauptkarte. Das heißt, egal in welchem Tarif Sie eine PlusKarte dazu buchen, kostet diese immer gleich viel. Es ändert sich lediglich der Preis für die Hauptkarte, sofern ein erhöhtes Volumen benötigt wird.

Question: Kann ich zu meinen PlusKarten ebenfalls Endgeräte dazu buchen?
Answer: Bei jeder unserer Zusatzkarten (PlusKarte / PlusKarte Kids & Teens / etc.) können Sie ebenfalls attraktive Endgeräte dazu buchen.

Question: Wie viel Datenvolumen erhält jeder in der Familie und muss dieses geteilt werden?
Answer: Wie viel Datenvolumen die neuen PlusKarten erhalten, hängt von dem gebuchten Tarif der Hauptkarte ab. So erhält jede PlusKarte bspw. ein Datenvolumen von 10 GB, wenn ein MagentaMobil S Tarif gebucht wurde. Jede Zusatzkarte erhält dabei ihr eigenes Inklusiv-Volumen und es muss nicht geteilt werden.

Question: Was ist der Unterschied zwischen PlusKarte und MultiSIM?
Answer: PlusKarten erhalten im Gegensatz zu MultiSIM eine eigene Rufnummer und eigenes Datenvolumen. Diese können also sehr gut für weitere Familienmitglieder oder Freunde genutzt werden. MultiSIM Karten sind für die Nutzung in Tablets oder Smartwatches vorgesehen, da sie die gleiche Rufnummer des Hauptvertrags haben, inkl. parallelem Surfen, Telefonieren und Streamen.

Question: Kann ich eine eSIM für die PlusKarten erhalten?
Answer: Natürlich kann die PlusKarte wie gewohnt auch als eSIM kostenlos gebucht werden.

